要去北角不如下星期先去，四兩撥千斤

燒佢三億維穩費

北角會有人扮黑衣人搞事

算啦
義士出左街冇人睇連登架喇

唔知大家點睇啫

打又唔怕，但最好就燒佢三億人又打唔到啦

求下大家去深水埗同機場咪去北角 好鬼
利申住北角 樓下已經有大量防暴守住
咪送頭

燒燒燒